守護自己嘅香港 更加應該屌柒夾公仔個舊屎

世界仔唔講，CGA背景紅到咁都唔講
依家旺角夾公仔狂開，同藥房金鋪一撚樣
完全係污染緊我地嘅香港

真, D機又柒, 變到大陸咁

仲要扼人，幾韓次先有一次有力，玩黎都岸鳩

*十

乜仲有人夾咩？

大把弱智

推